[airbnb]房東話唔見咗條鎖匙

去大阪，擒日朝早check out，放咗條鎖匙晌信箱，今朝佢message比我話搵唔到。
依家已經返咗香港，請問有冇手尾要跟？

你都返左來，仲可以點跟

錯手比咗負評自己

比返間屋人啦

都話冇，唔通佢想屈我錢